壓低吸貨，到收市咪又係低開平

咁大個列口低開。點都會補返列口

收市一定大幅收窄，而家要入貨